！！！！ 全部人同我入黎

而架吹好多風向
都有好多post講到開始正面咁
請大家留意！！！
絕對唔可以鬆懈既
絕對唔可以鬆懈既
絕對唔可以鬆懈既
唔好比人帶到風向
mon得post都可以post野出去

請大家注意
發夢夢見立法會佈防會提升好多
有可能等大家覺得鬆咗一口氣就立即宣佈開會
心態唔好散
目標要一致

各位加油

推